1	乐自游	A06		cn.net.inch.android	通过GPS的定为实现景区的自动语音讲解的功能。<divclassbase-info>			
3	有声读物阅读器	A02		com.akimbo.abp	一款针对音频格式电子书籍的阅读器软件支持主要的音频格式包括M4A&nbsp;M4B&nbsp;MP4&nbsp;MP3&nbsp;ogg&nbsp;vorbis&nbsp;WMA&nbsp;和FLAC等等。有了它你也能在Android手机上聆听ipad上的电子书了。			
4	外星人重击手	A0302	A03	com.akota.batgirl	《外星人重击手》是一款不错的打砖块游戏你的目标使用棒球重击来袭的外星人。你只需要控制好棒球的移动路线就可以击败源源不断的绿色外星人。<divclassbase-info>			
6	青苹果阅读	A02		com.book.ui	最好的免费在线阅读软件！简单好用、阅读舒适、完全免费、看网络小说更省流量将给你带来最佳的在线免费阅读体验。<divclassbase-info>			
9	星际太空站	A0306	A03	com.bringmore.SpaceStations	星际太空站是一款从IOS上移植过来的战略类的游戏大作画面非常的出色动画效果也极为华丽总体上是一款相当值得期待的策略游戏。<divclassbase-info>			
13	火箭飞车特技	A0305	A03	com.bringmore.jetcarstunts	火箭飞车特技赛是一款3D喷气式赛车竞速游戏游戏共设平台、时间、幽灵等三种模式36&nbsp;条赛道简单直观的控制方式体验最近竞速体验。<divclassbase-info>			
18	海湾塔防加强版	A0307	A03	com.bringmore.riverpiratesfreeing	玩腻了水晶塔防、植物大战僵尸等游戏后不妨换一款耐玩的海湾塔防游戏。它是一款经典的塔防类游戏玩家必须使用炮塔阻止一波一波的敌船闯过防线消灭敌船后获得的金钱可以购买和升级炮塔阻挡一定数量的敌人后就可以解锁新地图而放跑太多敌船的话游戏就会结束！游戏的流畅度不错非常的有意思强烈推荐。<divclassbase-info>			
19	星际太空站	A0302	A03	com.bringmore.SpaceStations	星际太空站是一款从IOS上移植过来的战略类的游戏大作画面非常的出色动画效果也极为华丽总体上是一款相当值得期待的策略游戏。			
21	mypiano	A01		com.bti.myPiano	一款音质非常不错的高级钢琴支持多点触摸本身还支持录音非常不错和好玩不过要注意速度哦！			
23	打砖块	A0302	A03	com.candydroid.breakblocka_noads	一款经典的打砖块游戏画面玩法都还不错运行也十分流畅。游戏包括60个关卡支持3种不同速度的节奏。<divclassbase-info>			
28	蛮子文摘	A02		com.2st.f3.ec600568.android	《蛮子文摘》是国内第一个由个人主导创造的自媒体客户端。薛蛮子先生是著名的天使投资人、公益慈善家在中国最大的社交媒体新浪微博上拥有超过300万粉丝，薛蛮子先生希望用自己几十年的人生经验、商界历练和跨越中西的文化背景在《蛮子文摘》这个平台上点评时事、讲述历史、传播公益、普及常识和第一流的思想者、行动者碰撞交谈为中国的年轻一代提供一个用尝试独立思考的窗口。<divclassbase-info>			
29	即时按钮音板	A17		com.cremagames.instant	即时按钮是一个完全原创的一般它是一个独一无二的声音收集版。这个应用程序将会为您提供许多滑稽的声音你可以随时使用。<divclassbase-info>			
33	我的宠物酷比	A0302	A03	com.dreamcortex.talkingPet.android	My&nbsp;Pet&nbsp;Cuby(我的宠物酷比)是一款从IOS平台上移植过来的可爱小游戏这是一款类似于会说话的汤姆猫这样的游戏互动性做的相当不错。&nbsp;			
35	中国象棋	A0308	A03	com.cdjm.ChineseChess	"中国象棋"是一款制作精美的象棋对弈游戏。游戏拥有精致逼真的画面玩家能轻松上手快乐游戏。&nbsp;			
37	可爱驴跳跃	A0303	A03	com.droidhen.game.donkeyjumpa.noads	一款画面十分可爱的跳跃类游戏。游戏通过重力感应控制玩法和非常跳跃、涂鸦跳跃十分类似都是控制游戏角色向上跳跃。不同的是这次的主角是一只非常可爱滑稽的小毛驴。他的梦想是追逐蓝天和太阳一起跳着朵朵白云向上跳跃吧！&nbsp;游戏跳跃过程中会有很多道具出现撞到了会有意想不到的哦。最赞的是游戏画面可爱细腻相信你一定			